賀一誠稱國家缺口罩，現時再要求供應非好事，轉而買起葡萄牙口罩供澳 同時強制要求巴士上戴口罩

澳門政府因應新型肺炎疫情，決定暫停博彩業及相關娛樂事業半個月。

澳門行政長官賀一誠表示，不是有錢就買到口罩，會不惜代價將口罩運到澳門，形容「葡萄牙都已經俾我哋買哂，無哂口罩」。他說，2000萬個口罩供應肯定無問題，亦足夠用一個月，而目前國家缺乏口罩，澳門作為國家一份子，再向國家要求供應口罩，並非很好的事。

賀一誠又說，市民可能覺得坐交通工具戴口罩會不方便，但現時不是實行便民措施，而是希望大家感到麻煩，不要出街。

他又強調，澳門不會封關，呼籲民眾不要搶物資，又說是「睇電視先知道」香港政府暫停碼頭口岸，澳門封閉賭場的決定，未有事先與香港商討。

2舊都係屎

邊舊臭D

想知葡萄牙產量有幾多

可能得一個，之後就話葡萄牙嘅口罩已經俾我哋買晒，其他嗰19999999已經向國家拎咗，再向國家拎就唔係咁好啦

他說，2000萬個口罩供應肯定無問題，亦足夠用一個月，而目前國家缺乏口罩，澳門作為國家一份子，再向國家要求供應口罩，並非很好的事。

又說是「睇電視先知道」香港政府暫停碼頭口岸，澳門封閉賭場的決定，未有事先與香港商討。

又暗串777

串到，好正

澳門咁細需求都唔算好大，不過話時話呢個殖民國家真係唔話得

國家捐左幾十萬個俾賓賓 點會缺口罩 賀特係咪尋釁滋事

澳人治澳

港人賣港